各位家中既深藍有咩賽後評論？

收工一返到去，即刻就話下年經濟一定好差要保住我份工，睇下泛民點搞返個起經濟乜乜物物

區議員咋你估佢地魔法師咩搞好經濟
中共倒台咪好囉

0
老豆聲都唔聲
平日仲牙刷刷

靜曬

仲有佢衰到相信人地d抹黑改圖話呢位參選人係庇護工場做野既弱智人士，唉成日講毒果黑記點點點老作新聞，佢自己就

唔認輸屌到爆撚晒粗咁

話有錢佬地產商推波助瀾，擁有咗好多鄉郊地
又話有鄉村fd講，無千幾個居民但有千幾張票，黃絲種票喎

屈服
淨係話希望班年青人可以做得好

條女琴日賽前好有把握，好興奮仲問我投左未，

但到今日無聲出，我問佢有咩感覺，佢話無咩感覺，

之後我話香港主流民意係暴徒居多喎，佢話忍唔住反擊話其實好多人不嬲都無投，所以賽果唔意外
[輸撚到條褲都比人除埋都唔意外]

之後又話好多區重點保皇狗都嬴返轉得，話點票比"我地d 人"施壓搞到點錯晒，言下之意其實話其他輸都係黃營干預出茅招

總之，d 藍屍就係唔肯認輸，見佢地谷住谷住個樣真係爽死

仲唔分手

飛咗佢啦 點捱呀咁嘅思想

中出，
後飛

雖然區選拎左389席
但咁嘅選舉制度下仲比建制狗拎到59席
只可以叫做小勝
大家開心完之後抗爭運動都要繼續落去
POLY仲有一大班手足畀狗圍緊
仲有好多手足畀狗拉左畀人告緊
佢地等緊我地光復香港救佢地出黎
如果我地區選完就退
點對得住死左嘅手足
點對得住為我地擋子彈嘅手足
點對得住畀狗拉左嘅手足
所以18區要繼續開花
黎明行動要日日搞
組織全港大三罷
直到光復香港為止